Cоздать приложение, разбирающее текст из файла и позволяющее
выполнять с текстом три различных операции.
Требования
 Разобранный текст должен быть представлен в виде объекта, содержащего, например,
абзацы, предложения, лексемы, слова, символы. Лексема – часть текста,
ограниченная пробельными символами. Использовать Composite.
 Классы с информацией являются классами сущностей и не должны быть перенагружены
методами логики.
 Разобранный текст необходимо восстановить в первоначальном виде. Пробелы и знаки
табуляции при разборе могут заменяться одним пробелом.
 Для деления текста на составляющие следует использовать регулярные выражения.
Регулярные выражения для приложения определять как литеральные константы.
 Код, выполняющий разбиение текста на составляющие части, следует оформить в виде
классов-парсеров с использованием Chain of Responsibility.
 При разработке парсеров, разбирающих текст, необходимо следить за количеством
создаваемых объектов-парсеров.
 Для записи логов использовать Log4J.
 Реализовывать индивидуальные задания по работе над текстом.

ЗАДАНИЯ:
1 Отсортировать абзацы по количеству предложений.
2 Отсортировать слова в предложении по длине.
3 Отсортировать предложения в абзаце по количеству слов.